上個月訂左部Tesla model 3

有無巴打訂左model 3?
見無人開post講呢隻車 係咪好垃圾唔值得買

how much?

做咩新訂？有人放之前訂落的訂單喎

落左$10000訂 要等到2019/20先收車

唔知道有呢個玩法😢

等成年

新車新廠一定多問題，等人做下白老鼠先

Haha同意 到時香港有新車落地 有問題既話我仲可以退訂

美國車造工得啖笑
利申：訂左

師兄幾時訂

而家model s/x 造工都係麻麻

波子行貨都等半年 已經有少少難捱
仲要2019 2020
應該好快忘記埋自己有部車黎緊

香港第一批model 3 幾時到？

19年年中開始生產右軚

幾錢？

跟住無留錢交尾數

上會供嘛😂

淨車價大概$280000
黑色以外其他車身顏色+$7800
豪華內籠+$40000
19”鈴+7800
運費大概$20000-30000 （我估）
Total大概$370000（未連稅）
稅大概$250000

其實貴過買Benz W205 c200

五十幾萬買部Model 3

電動車本身貴 Tesla之外其他牌子都不值一提

買部leaf好過

咩 model 嘅 model 3?

Standard電池 尾轆

不了😂

好似係tesla不值一提喎

個造功真係嚇死人
仲衰過韓國車

買w205 c200 好過啦，揸model 3出街同用iphone se 一樣 話比人聽你無錢但又要用iphone

小弟揸緊w205，歡迎你棄單買benz

其實tesla都係狗都唔屌

冇免稅都少咗好多人講啦

林鄭個一換一有冇model3份？

只要21年3月前落到地都有

你計個稅已經係優惠左？

有諗過如果model3到港後評價差既話會轉買Benz 不過到時會我w206，w205 facelift出之後好快又會轉款 而家因為有個一換一計劃先考慮下model 3

如果淨車價係$37萬 就$25萬稅 一換一計劃下買model3就等於免稅

香港政府都唔支持，買呢隻車，好浪費

樓主有冇舊車換

我揸緊架e90就到三年

錶板唔係司機位呔盤前面既車，一d都無男人既浪漫

同意 無錶板我都唔係好接受到 最多加返個HUD😂

有model s唔買買model 3?

我都想，但係Model s貴

正想問 3仔有咩好？

電費牌費平 損耗品少 如果油價升到上18-19蚊 入油都入到窮😵

但你有冇諗過長期點差電
真係走去商場差?

假日車 一個月行幾百公里 一個月差兩三次電 屋企付近停車場有充電站 放假去商場行街放低架車充電又得

講真 睇review係幾吸引 雖然冇錶板個人覺得幾趕客
有部舊車一換一會有啲心動 但諗深一層upgrade下車價埋單成四十幾萬 市面上又好似好多選擇

其實你呢個揸車pattern，油錢咁本好少野。
相反買tesla既維修費仲貴，比出嚟既premium又比唔上同價既質素。

我都係咁諗 40萬係好多選擇 但係揸電動車長遠黎講省唔少錢 既然有得退訂 到時香港車評價麻麻我會即刻轉買Benz

Tesla都係換基本損耗品 新車有4年保養 電池摩打8年 問過tesla一年只需返一次廠檢查 大約$3500-3800

唔係check車，係堅整野個價

講緊換條bumper都成十皮

靠佢自動行駛？坐定監啦

自動駕駛一定唔用啦

老美好似係要加錢先有auto pilot
港版應該冇

香港都有得加錢autopilot 但係唔會加

留tg 一齊等

師兄訂左幾耐？

我估model 3條bumper唔洗十皮咁貴既 都唔係全鋁合金造....

獨市生意加產量低，你自己諗下啦

咁諗啦，無偈油無波箱，驗車簡單過油車好多

講真 而家黎訂tesla既人真係好on9
Tesla外國係幾正 香港？不了
Btw等兩年先收貨都肯真係好撚on9

電車仲咁撚重稅
model 3主攻平民 貴到咁你都買

我都明等兩年係好on9 但係佢產量低都無辦法 反正又唔急住換車 等下無所謂...

一換一啱啱好免到稅

Tesla 仲要3
就咁砌個ipad落trim

部車唔係比人踩到變地底泥咩？

1換1 下 係咪最平27萬加運費就埋到單？
利申：打算出 係咪訂定差唔多？

買個名同tesla個信仰姐

聽講而家tesla 出保險好難
一係好貴一係出唔到

tesla, 不了

宇宙哥
Tesla就嚟出80吋屏幕架啦

咩車都會比人踩架啦

理論上係車價+運費就可以埋單 但係最後幾錢未答到你 btw齋版咩都無... 要買既話快d落訂

出保險呢樣野好睇個人 同埋因為model s/x係危險車所以保費先咁貴 而model 3只係入門車保費我估唔會貴得去邊

有時d會太大我未必鍾意 出100吋都無用

咩都無意思係點？

其實你而家所有野都係估
我係你就當model s價去計先，唔好到時失預算。
btw,如果touch wood架車total loss咗，保險點賠新車畀你，佢哋要硬食FRT？

免稅嗰期 保險貴都買得過
依家。 不了。。。。

無options 無玻璃頂 黑車身 黑紡織籠 18‘aero鈴等等

輪到我出車果時香港應該會有好多model 3行緊 到時有價做參考 如果真係太貴既話最多cut單 轉戰Benz 我依家都未確實係咪真係會買Tesla 要睇評價先 btw多謝師兄提醒

我係一換一有減税先考慮下Tesla

係LA開始睇得多依架垃圾
肉酸死人

Model S開心使用中
2017 3月底出 稅都慳返
Model 3聽聞所有野都拍住Model S
呢個價其實ok

Model s續保要幾錢？

實車真係唔靚？😂 多唔多人揸

本來都想落訂，但理性啲諗，而家架車到時都放到幾雞，買架一兩年車嘅 model 3 都 ok，到時又可能有多啲選擇

Benz EQ
Audi etron

師兄保費幾錢倒
電車多唔多毛病
多數係邊到充電？

開始多啦
我覺得唔靚 細架 望落又cheap
同models比 差好遠

其實有咩問題 可唔可以詳細d？

近2年韓國車好左好多,我諗分分鐘好過tesla好多

香港個配套未夠好
有時排快充排到想嘔
自己停車場又唔比加裝快充
搞到好唔方便 想換返油車
港島X6 -> Model X苦主

Supercharger平日會唔會少人d?
另外wall connector充滿要幾耐時間？

嘩5x買部model 3 ，不如買2手 Model s 啦 （2016-2017） FL 個D

痴撚線 咁都肯等
以為自己買樓花咩

你訂無option分分鐘等多半年,
照左軚經驗, 佢一定係造full option先, 啲訂單去得差唔多先造其他版本

PP冇位要等
X 叉爆要個半鐘假日車可能得閒叉半個鐘都夠
Wall connector叉爆要12個鐘
唔肯定 未試過

之前睇新聞佢好似quality都有問題

香港仲多 真係愈睇愈樣衰

Supercharge 睇你去邊度，有 d 商場內既會比較小人去

Wall connector 睇你幾多 A

普通牆插 13A，叉 13km/hr
每多一相就 double 個 input，如 20A 三相就 20x3 = 60km/hr

以我渣 Model S 黎講，我唔會買返普通油車 除非係買玩樂跑車

Tesla 真係狗也不屌，除非你唔當佢係車，當佢係家電都仲可以

架車唔垃圾既 通常都係個車主垃圾

上個月同個tesla撚吹水，佢話保費加到差不多4萬，整車好撚柒貴，撞一獲整左60萬

識另一個撞一獲整左50萬

聽聞保費貴左好多....

0 NCB 1 萬 9 一年，全保，兩萬墊底

呢個係 Model S 價

好貴, 上星期計過出部E仔全保都係萬頭...平左牌費油錢, 但去左保險....

買tesla唔係屋企裝差電咁on9?

多得 d 人炒得多 claim 得多

不過平左牌費油錢，同埋偈油波箱油呢 d 數，小數怕長計

嘩成兩皮保險

平左油錢但多左叉電時間, 如果用SC 好似要比錢, 你仲要返廠check 車, 條數真係打個和

人地都唔係賣造工

SC 我唔洗俾錢，不過要俾錢計都係 $0.3/km

叉電時間黎講，如果你停車位拉到電，其實你唔會有機會會要專登去叉電，當佢 Model 3 basic model 叉滿點都行到 300km，當你用普通 13A 牆插每個鐘叉 8-10km，泊好車就叉，一定夠 cover 你日常使用

返廠 check 車呢個架架車都要，冇得咁計，Tesla 本身又有包 4 年 or 8 萬公里保養，我覺得 fair

係囉 同埋 facelift 左既新款車 d 造工已經好左，但同德國車比都仲係差 d 係真既

出部w205好過

Btw想問下經常差電同差一陣又唔差會唔會對電池有好大損耗

sor1999

基本鋰電池保養，外國大把 case over 10 萬 km 電池都係 5% degraded

唔係差d,係差好撚遠

其實之前免稅都唔係平，普通一部MODEL s 60/75 埋單 連option 都6X-7X 先埋到單

可以出到C or E class了

有Benz唔買買Tesla

佢跟本計造工、舒適同歐洲二線廠都仲有距離

睇野 fair d 你買造工，你唔會買 Tesla 冇錯

調返轉講，有冇玩過 Tesla d 電子野？到 MB 有既時候你肯定仲會賣你五六十個？

摩打既 Torque 同加速會上癮，就算我有渣 1000cc 26 都唔會覺得個動力會悶

我就係用過先咁講，電車最最最重要既一樣野，續航力，我架X P100D, 講緊最高可以去到 500km, 我當你打7折，350好未？我開哂佢話可以幫手慳電既 setting, 隻右腳揸到抽筋咁滯都行唔到250km, 我以為架車有問題，返廠問，廠仲同我講，你買P 就係咁上下，加上燈位多，係無架喇

同埋你講個種加速力我真係試過2次就無興趣再玩，最後架車2個月就賣左喇

嘩巴打野野都地版電起步？

我都話吊到隻右腳抽筋咁滯，仲點會下下地板起步

日日充？ SC ?

我架 P85+ fully charge 行 390km 喎，堅哩數喎，P100D 行 250km?

你唔去 Tesla 屌到個 CS 撻皮？講緊 60 都唔止行 250km 啦

anyway, 我唔知你係唔係下下地板油彈射

身邊朋友實測低階反而行多d，頂級4驅反而會用多左電

買嘅時候應該講到明p係冇咁襟行

人地 P90D 可以行到 220 mile，換返 km 成 354 km

一係部車有問題
一係all or none 油門
一係我都諗唔到

其實真係未聽過渣 Tesla 既人會過里數唔夠，香港地一日渣成 300 km 既除左渣車搵食，一般人我諗唔到點唔夠用，再者大把 Model S/X 掛中港牌都係咁玩

60D係市區真係得200－250左右

Model 3 standard電行350km long range版行500km 價錢差7皮左右 值唔值得比錢upgrade

係除左去下機場真係會叫做耗電慢少少之外，我基本上港島市區行係要日日差，返廠叫佢 check ，佢地淨係睇下d data 再問下行邊到多就話架車正常

睇你自己需要，Tesla show 俾你睇果個係 Typical range，即係果 d 要係 lab controlled environment 達到某個條件先有既里數，轉返做 rated range 就會係實際行到既 range，你預打個 75 折

upgrade 唔 upgrade 睇你自己用量，但我都講過，如果你停車位可以叉到電唔洗靠出面 super charge 或中速叉，行到幾多對一般返放工，出街，出入機場都好你都用唔曬，除非你日日都渣 over 200 Km

真心一問

其實而家隨手係街都見幾架model s/x
但連稅 最小都成百萬

香港係咪真係好多有錢佬一百萬買架車

你依家先訂，有19/20分分鐘都拿唔到車
我day 1訂，出年都唔知拿唔拿到車

Model X 好多都係公司車
Model S 就好多係免稅前買落，同過 Tesla d sales 傾過佢地話 Model S 而家極難賣得出

不過香港真係好多好多有錢人 好多人唔止一架車

為環保 電動車唔錯嘅

聽過有人講

Tesla當玩具

本身有架油車
model s 當間唔中拿出來玩下

我都好早訂咗，上次一聽佢冇得免税就即刻cancel咗，而家重話要延到19年先交車真係onlun9.

我架model s p85d keep住行長途試過最盡可以行到360km (行中港)
如果平時香港用行下停下正常around 280km左右 不過好少會用到咁盡先叉 為舊電著想我而家都係2-3日就叉一次

btw 如果冬天最凍果幾日真係叉滿都係行得around200到220左右

model s最抵買果期應該係p85d同p90d未fl果個價 未過百/ 岩岩好100鬆

model S 60/75個D 唔簡太多option 5x-6x 埋單，有得上會慢慢供

我都覺，唔係盲買

而家街個d好多以前免稅時+7折 or 6 折回收時買

係都買model x啦 型好多

利申老豆揸緊S

X好撚核突喎
老豆都係揸緊s